點解無人屌IG

今日831條片
Fact check 公司boom live 無講錯
佢report話唔係捉病人係捉示威者
但ig on99 flag哂d video

見到大家都屌boom live twitter 同 ig
但無人屌ig 官方account 同Twitter
根本成件事係Ig錯

快啲上到留言同tweet屌尻佢地

on9 app